［黨鐵推閘日］一齊做先有用

跳一跳世界更美妙

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Ching你真係好快手...

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

跳呀跳呀

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

仆街， 有個閘最近fix 左， 尋日都硬，今日推唔到，要攬過

第一次失敗左
會再接再厲

Btw佢已經有廣播話要有效車票先可乘搭

一個閘唔得去第二個閘
點都唔屈服

我選擇性失聰嘅
最多咪罰5舊叉燒
呀叔俾得起

係你呀
跳呀屌你
死pussy

自推10連
Self push 10 times

1/10

跳呀跳呀
9jump & jump

2/10

跳完就跑走
Run like Bolt after you’ve jumped

3/10

最多罰5舊叉燒
Maximum fine is 5p-ork

全民跳閘

Everyone jump jump jump

公共交通工具係服務市民
唔係服務黨

Public transport should consider the public as their primary concern instead of the Chinazi

有冇人幫手推下

Please help to 9push

中英對照

Hong Kong belongs to the UK